有冇人尋晚震走咗

震走咗隻，即刻升返
好在其他冇，但依家好panic
正股驚…驚西…西！

冇

有撚排升呀 最少去到27000

震走咗3175

冇買買咗隻醫藥股本身升咗兩成，尋晚一開市跌咗幾%，冇信心放咗
依家又升返好多